近排打左機戰ALPHA2,所以搵左戰國魔神劇場版黎睇,屌無豪將軍

SEED:
簡中字幕

見到呢套有劇場版咪睇下囉,屌,豪將軍都無出場fuck
搵笨柒,都唔知睇左D乜